彭屍=猶大

你老母＝臭雞

咁侵sir幾時釘十字架同天父爸爸團聚

我諗佢想要選下任總統

選鬼到咩
而家都唔得仲講四年